香港被支那人侵略 問題並非只在於支那人

而係香港人天生懦弱，成個民族都由懦夫同難民組成，非懦夫係呢個群體下會成為一個freak，被歧視，被排斥，被嘲笑。香港人崇拜既，只係世界仔、smartass，以為可以買曬兩邊揩油水既人。

根本支那人一d 都唔強，佢對外連台灣都可以當佢地狗咁撚，只係香港人太垃圾，先會落得今日如廝田地。

樓主覺得要點做至係唔懦弱, 指教下連登仔

唔想免費指教你地班垃圾

首先要夠膽犯法先，連登連玩任天堂老番同用兩蚊老人家八達通都畀人批鬥

俾人打俾人恰只會報警既垃圾民族邊識犯法
仲好型咁講差佬係公僕報警好合理添

唔知集中營班猶太人會唔會叫獄卒幫手